過馬路俾人捉左，要罰幾多?

俾人炒左資料，要罰幾多?

500-2000

唔係嘩。
至少 500

有無巴打俾人罰過?

紅燈都亂過馬路

要唔要上庭？

唔知

利申從來唔衝燈

之前我個印尼工人好撚醒，見到抄緊牌已經綠公仔過馬路，佢只係爭一條黃色就行到上行人路，點撚知佢醒得滯打斜行繼續過對面行人路，一樣比隻警犬捉

抄低資料。屋企定收信。書面認罪。我幫個工人求情寫印尼人唔識過馬路 。寄完等到信。罰佢200蚊 好似最高罰1500

罰200幾個禮拜前先交過罰款嚟。

呢個星期嚴捉

唔寫求情信初犯都係200

封信既輕判理由求其寫d野 原來初犯200

剛剛收到警察電話。
話今次唔告我。
真係好彩。

幾年前仲係學生過馬路衝紅燈
寫左求情信比人罰左500

軍裝捉. 諗緊野無留意燈號

星期五係港島區
路邊揮手 叫我司機開過來
都衝左個便衣。抄左我身分證
會不會被人罰

Ps.公司車。

而家罰幾多？